由白行日定於星期日就已經注定失敗

應該星期五，三日紅日

馬後炮打飛機